[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151598776", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/151335421", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/151238223", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56787788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56787788/answer/151358781", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u8299\u4e1d\u6ed1\u725b\u5976\u5de7\u514b\u529b\u77ff\u7269\u6cb9\u88ab\u8ba4\u4e3a\u8d85\u6807\uff0c\u5b98\u65b9\u56de\u5e94\u56fd\u6807\u65e0\u8981\u6c42\uff0c\u53ef\u653e\u5fc3\u98df\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151383764", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151527206", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31168404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31168404/answer/151348749", "content": "\n\u5a5a\u540e\u4f60\u4eec\u4f1a\u5e2e\u8001\u516c\u6d17\u5185\u88e4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44945488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44945488/answer/151537281", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6d41\u884c\u5374\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/151440773", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41746301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41746301/answer/151368715", "content": "\n\u6e38\u7267\u6c11\u65cf\u7684\u5251\u90fd\u662f\u5f2f\u5f2f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25627140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25627140/answer/77131114", "content": "\n\u5982\u679c\u300c\u7a77\u300d\u662f\u4f7f\u7528\u76d7\u7248\u7684\u7406\u7531\uff0c\u8981\u591a\u7a77\u624d\u4f1a\u89c9\u5f97 Office 365 \u4e00\u4e2a\u6708 30+ \u4eba\u6c11\u5e01\u4f1a\u7ed9\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u8d1f\u9762\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29460352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29460352/answer/151222400", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8eba\u7740\u4e2d\u67aa\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56696682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56696682/answer/151359962", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\u7684\u827a\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23238816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23238816/answer/151365820", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u6b63\u786e\u7684\u5750\u59ff\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56878159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56878159/answer/151473078", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u70ed\u70b9\u300c\u62d2\u6253\u75ab\u82d7\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57003708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57003708/answer/151332957", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u662f\u5728\u9010\u6e10\u8870\u9000\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39747962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39747962/answer/151429037", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u7248\u4e09\u751f\u4e09\u4e16\u5341\u91cc\u6843\u82b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56676679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56676679/answer/151505274", "content": "\n\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u76f8\u5173\u5c97\u4f4d\u9762\u8bd5\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u52a0\uff08zhuang\uff09\u5206\uff08bi\uff09\u9879\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35552594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35552594/answer/87226270", "content": "\n\u4e50\u9ad8\u62fc\u63d2\u79ef\u6728\u62fc\u63d2\u5230\u6700\u725b\u903c\u5f62\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151559711", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21773859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21773859/answer/32466632", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u300c\u5e7f\u5dde\u9ed1\u4eba\u5427\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24624705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24624705/answer/38127937", "content": "\n\u6218\u4e89\u65f6\u51b2\u5728\u524d\u6392\u7684\u58eb\u5175\u51e0\u4e4e\u662f\u5fc5\u6b7b\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u4f1a\u4e49\u65e0\u8fd4\u987e\u5730\u51b2\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/151435088", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56878159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56878159/answer/151204262", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u70ed\u70b9\u300c\u62d2\u6253\u75ab\u82d7\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/151547176", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56881351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56881351/answer/150890942", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u8981\u5c06\u848b\u4ecb\u77f3\u94dc\u50cf\u6c89\u5165\u6c34\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56186647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56186647/answer/151604746", "content": "\n\u300a\u7cbe\u7075\u5b9d\u53ef\u68a6\u300b\u4e2d\u706b\u7bad\u961f\u6b66\u85cf\u5c0f\u6b21\u90ce\u540c\u7518\u5171\u82e6\u8fd9\u4e48\u591a\u5e74\u5386\u7ecf\u6570\u4e2a\u4e16\u4ee3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/151147049", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57007392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57007392/answer/151536805", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670812\u65e5\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u62d2\u4e0b\u56fd\u9645\u90ae\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151478305", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56995023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56995023/answer/151494468", "content": "\n\u65e2\u7136\u5317\u4e0a\u5e7f\u7684\u623f\u4ef7\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e9b\u4eba\u624d\u4e0d\u7528\u81ea\u5df1\u7684\u80fd\u529b\u56de\u53bb\u5efa\u8bbe\u4ed6\u7684\u5bb6\u4e61\u5c0f\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55802957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55802957/answer/151435110", "content": "\n\u8d22\u62a5\u4f7f\u7528\u8005\u4f18\u5148\u9009\u62e9\u5173\u6ce8\u8d22\u62a5\u7684\u54ea\u4e9b\u90e8\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57052990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57052990/answer/151569210", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Intel \u4ee5 153 \u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u4ef7\u683c\u6536\u8d2d Mobileye\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44945488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44945488/answer/151170364", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6d41\u884c\u5374\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56696682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56696682/answer/150676776", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\u7684\u827a\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21795322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21795322/answer/151443412", "content": "\n\u5357\u4eac\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u80fd\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5408\u683c\u7684\u9996\u90fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/151114808", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36388653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36388653/answer/151339003", "content": "\n\u897f\u65b9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5141\u8bb8\u4e2d\u56fd\u590d\u5174\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/151264409", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39284255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39284255/answer/151164019", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u4e48\u7531\u4e11\u53d8\u7f8e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56429457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56429457/answer/151018426", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7fa4\u4f17\u62b5\u5236\u4e50\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21080423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21080423/answer/17413143", "content": "\n\u671d\u9c9c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u6709\u9965\u8352\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54446245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54446245/answer/147638364", "content": "\n\u5bf9\u6211\u5f00\u5f97\u6162\u4e00\u70b9\u5c31\u5fcd\u65e0\u53ef\u5fcd\u7684\u5c0f\u6c7d\u8f66\u7684\u547c\u5578\u58f0\u662f\u600e\u4e48\u53d1\u51fa\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56567751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56567751/answer/151113573", "content": "\n\u4e0d\u80fd\u5bb9\u5fcd\u5b69\u5b50\u4e0d\u4f18\u79c0\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35552594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35552594/answer/86406243", "content": "\n\u4e50\u9ad8\u62fc\u63d2\u79ef\u6728\u62fc\u63d2\u5230\u6700\u725b\u903c\u5f62\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/150819484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41993721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41993721/answer/151329057", "content": "\n\u5728\u4e0a\u6d77\u7ebd\u7ea6\u5927\u5b66\u4e0e\u5317\u5927\u6e05\u534e\u4e4b\u95f4\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077330/answer/151374411", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u6700\u521d\u8fdb\u95e8\uff0c\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\u5982\u4eca\u6709\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51294006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51294006/answer/151305550", "content": "\n\u4f60\u9047\u8fc7\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57036845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57036845/answer/151398972", "content": "\n\u600e\u6837\u7528100\u5b57\u4ee5\u5185\u5199\u51fa\u8650\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38123408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38123408/answer/151153295", "content": "\n\u7537\u6027\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u5e94\u8be5\u88ab\u79f0\u4e3a\u76f4\u7537\u764c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56708364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56708364/answer/151408370", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 3 \u6708 7 \u65e5\u4e0a\u7ebf\u7684\u300c\u8c46\u74e3\u65f6\u95f4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20062767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20062767/answer/150780017", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/151387002", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/151526769", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694023/answer/151433301", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5927\u660e\u738b\u671d 1566\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19696501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19696501/answer/151331754", "content": "\n\u624b\u88ab\u5f00\u6c34\u70eb\u4f24\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56682219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56682219/answer/150736959", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u5929\u7965\u7684\u8d74\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57105828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57105828/answer/151613143", "content": "\n\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u662f\u53d1\u6e90\u4e8e\u4ec0\u4e48\u4ec0\u4e48\u5c71\u4e0a\u5462\uff1f\u641e\u5f97\u597d\u50cf\u662f\u5730\u5e95\u4eba\u5230\u94bb\u51fa\u6765\u4f3c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22353101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22353101/answer/151350100", "content": "\n\u5f71\u8bc4\u4eba\u8bc4\u7535\u5f71\uff0c\u548c\u4e00\u822c\u4eba\u6709\u4f55\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36390957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36390957/answer/151342155", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e9a\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u8d85\u7fa4\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57055708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57055708/answer/151540243", "content": "\n\u672a\u676520\u5e74\uff0c\u65b0\u6280\u672f\u5c06\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u6d88\u8d39\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151381350", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46922529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46922529/answer/103585155", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c3\u59293\u591c\u62fc\u7684\u72d0\u72f8\u5c3c\u514b?\u5c55\u51fa1\u5c0f\u65f6\u5c31\u88ab\u718a\u5b69\u5b50\u4e00\u628a\u63a8\u5012\u201d\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25574059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25574059/answer/151485378", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u80e1\u5170\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/150126275", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/151239159", "content": "\n\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\uff0c\u5916\u884c\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151577962", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151380529", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/150034857", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57007392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57007392/answer/151289970", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670812\u65e5\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u62d2\u4e0b\u56fd\u9645\u90ae\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35505096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35505096/answer/148165714", "content": "\n\u600e\u4e48\u505a\u51fa\u597d\u5403\u7684\u9752\u6912\u7092\u8089\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20273665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20273665/answer/151116477", "content": "\n\u5b9e\u884c\u4e86\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u7684\u5370\u5ea6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5145\u65a5\u7740\u5b98\u50da\u8150\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20362737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20362737/answer/151419736", "content": "\n\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6708\u6536\u5165\u662f\u5426\u53ea\u6709\u4e09\u5230\u4e94\u5343\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8df3\u69fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53108922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53108922/answer/148651005", "content": "\n\u60f3\u4e70ps4\u5374\u4e0d\u6562\u4e70\uff0c\u6b63\u662f\u594b\u6597\u9636\u6bb5\u6015\u6e38\u620f\u4e0a\u763e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/151561430", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28383554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28383554/answer/151598620", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5916\u6765\u7684\u548c\u5c1a\u597d\u5ff5\u7ecf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/151406253", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57007392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57007392/answer/151305425", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670812\u65e5\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u62d2\u4e0b\u56fd\u9645\u90ae\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56031849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56031849/answer/151272034", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u542c\u5199\u5927\u4f1a\u91cc\u300c\u765e\u86e4\u87c6\u300d\u96be\u5012\u4e86\u4e03\u6210\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56031849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56031849/answer/148375334", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u542c\u5199\u5927\u4f1a\u91cc\u300c\u765e\u86e4\u87c6\u300d\u96be\u5012\u4e86\u4e03\u6210\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57056047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57056047/answer/151431213", "content": "\n\u6570\u5b66\u7075\u611f\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\u5417\uff1f\u5728\u6570\u5b66\u4e0a\uff0c\u52aa\u529b\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151110554", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34470887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34470887/answer/151330164", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u6216\u6d88\u9632\u5458\u63a5\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56031849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56031849/answer/151259795", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u542c\u5199\u5927\u4f1a\u91cc\u300c\u765e\u86e4\u87c6\u300d\u96be\u5012\u4e86\u4e03\u6210\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23929561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23929561/answer/26198904", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u4f1a\u62cd\u300c\u7ea2\u536b\u5175\u300d\u4e3b\u9898\u7684\u7ed3\u5a5a\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56779636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56779636/answer/151425591", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u661f\u9645 2 \u7684\u4e16\u754c\u667a\u5546\u676f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57007392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57007392/answer/151400702", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670812\u65e5\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u62d2\u4e0b\u56fd\u9645\u90ae\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26523796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26523796/answer/35845926", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u53d1\u4fe1\u606f\u559c\u6b22\u5e26\u6ce2\u6d6a\u7ebf\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30237648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30237648/answer/48098575", "content": "\n\u5973\u751f\u95ee\u7537\u670b\u53cb\u81ea\u5df1\u6f02\u4eae\u5417\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30369428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30369428/answer/151168810", "content": "\n\u559c\u6b22\u753b\u753b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32249717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32249717/answer/151447064", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u53f8\u4e0d\u7528 .NET\uff0c\u800c\u9009\u62e9 PHP\u3001JSP\uff0c\u662f .NET \u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u70b9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22084816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22084816/answer/46918520", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u514d\u8d39\u7684\u5176\u5b9e\u662f\u6700\u8d35\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28998319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28998319/answer/151520642", "content": "\n\u5927\u5bb6\u81ea\u79f0\u83ab\u6b3a\u5c11\u5e74\u7a77\uff0c\u770b\u4e86\u633a\u591a\u56de\u7b54\u6700\u540e\u4e00\u53e5\u90fd\u662f\u8fd9\u53e5\u8bdd\u3002\u95ee\u4e00\u95ee\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8d44\u672c\u51ed\u501f\u53ef\u4ee5\u76f8\u4fe1\u81ea\u5df1\u672a\u6765\u4f1a\u5bcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30360063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30360063/answer/151266175", "content": "\n\u4f0d\u58f0 2009 \u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/151367144", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42326507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42326507/answer/151226081", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u79df\u552e\u6bd4\u5df2\u7ecf900\u4e86\uff0c\u8fd8\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u623f\uff0c\u5e74\u6536\u76ca\u7387\u767e\u5206\u4e4b\u4e00\u70b9\u591a\uff0c75\u5e74\u56de\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151289994", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/150124418", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40101485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40101485/answer/85816543", "content": "\n\u7a7f\u8d8a\u56de\u6587\u9769\u524d\u5915\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u53ef\u4ee5\u81ea\u4fdd\uff1f\n"}]